黑心店‘寵物國度’ Pet haven

’寵物國度‘係無良黑點，食左毛守比錢買既糧無比足貨，d錢人地捐出黎架，咁折墜既野都做得出，元朗，大埔都有分店，唔好幫襯

Up

有無多啲資料？

呢度有得睇佢同間寵物店對質

未fc 聽講佢地係藍店